[大膽假設］如果屋企都戴口罩 確診會唔會一野跌到一位數

就好似扑野帶套咁

但係佢哋口罩一個用幾日
始終大家共用廁所 廚房都好難

停工停課封關宵禁 每戶只准一人出外買日用品
一個月內冇肺炎 林鄭媽媽民望爆升

叫林鄭分一人一間屋得唔得

返工坐自己位唔戴口罩都管唔到啦